真心問 美國日日 五萬幾六萬人確診 會唔會真係元氣大傷

要死嗰啲流感都會死

我驚保險公司元氣大傷多D，美國筆醫療費用唔係人咁品。

滅國咁撚樣

日日5萬幾6萬係因為人地醫療服務好測得夠快
但咁樣唔代表其他國家無事

通常d病毒傳多幾代就會減弱個毒性
遲d可能真係會變到同流感差唔多

南美巴西都爆到傻
黨: 武肺是美洲的

人唔笑
狗都吠

好明顯搞到縛手縛腳

其實講真, 同流感無咩分別